[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #23 劍盾新世代

重要：謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

吶喊隊：

館主們：

冠軍：

聯盟委員長&秘書：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

[/quote][/quote][/quote]

（烈焰）馬

極巨化、超極巨化(部分精靈限定)、群戰：

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 玩家群戰巨大化精靈
3. 單車回歸，及新增水上單車
4. 新電鬼形態？

版本分別：
1. 出現精靈分別
2. 館主分別(格鬥/惡)

下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)

Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 應該係玩到劍盾出就完

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

尷尬

唔該晒
啱啱先發現自己1001

隻鴉真係幾型

偷跑未

毅大唔系大阿 #181217
大陸仔 話自己叫開寶可夢同乘龍

雪糕雪橇 #43159
引戰狗

唔好意思 咁岩有d資訊想update幫你開左
劍盾一齊玩

真係覺得似妖超

Leak咗屬性未

都可以接受既

未見到 應該點都有妖啦掛 咁既樣

小火馬都可以變無火

咁超能貓會唔會變毒系

毒撚貓

毒超

new post lau ming

直銷電話落柯打得唔得?

唔得 要佢個網

好似可以？咪打過去問下

噢...........

粒炭屎一變就咁大

最後個隻成隻鐵甲暴龍咁

有小拳石系列嘅味道

我覺得我哋post要開始全部人用不推文回覆

點解要不推文?

會唔會改名做
頗尼他
加陸蒲

好核突

免得上熱門

廢事上熱門阻住啲post

工業革命主題

明

怕推太快上熱門阻左其他手足post
不過連登演算法 好似不推文完都好大機會上到熱門....

你好想比人鬧熱門po寧願打pokemon都唔講黑警？

迫不及待好想玩玩了

你知道點寫？

唔係 隔離牧場post已經好努力不推文
但都照上

又漏左

熱門好似關有幾多人入post事
不過不推文都啱 起碼最新post唔會置頂

係啊
回得快一樣會上

點解無得default 不推文回覆

一向都唔揀熱門只睇最新
唔明點解連登咁執著上熱門

無

[/quote][/quote][/quote]

下個禮拜日你會去嗎

上左就會有人入黎亂咬
屌人唔用不推文

未睇過熱門

直燒個網已落訂
揀咗現金
到時會有人打電話叫拎貨

係

但你唔過100訂比佢佢唔會當你係first Priority

都好睇彩數 睇佢揀唔揀中你 同好唔好心情

佢priority 係

1. 最早落訂比訂金
2. 遲落訂比訂金
3. 最早落訂但無比訂金
4. 遲落訂無比訂金

去

拎左機未

買劍定盾好

已經比返了

我之前報過去站務台
有個垃圾Post
不推文回覆佔左126/223
但都上到熱門
連仔好似出過黎講
最主要係睇時間+人流
如果短時間內太多回覆就會上到熱門
雖然我都唔會睇熱門

不過最好都係用不推文回覆
廢事阻到行動Post

Q&A

1. 想訂日版，應該點做？
未出game前可以去各大黃店話訂日版/可以等水貨偷跑/去日本pkm center訂有各項特典送(需轉運)

或者可以考慮Digital版 約需10GB空間 (可以用卷換)
2. 劍版盾版有咩分別？
兩版封面神獸不同，部分精靈不同
兩版出現既館主有不同
劍版有得進蔥遊兵 盾版有得捉小火馬(Galar形態)
3. 咁買劍版定盾版好？
好老實我認為Pokemon Fans一定係雙入啦 Why not Both
4. 今代係咪唔齊寵？
係，但暫時未知邊d有邊d冇
舊代寵如果今代data冇亦過唔到入劍盾
過寵要等home(手機apps)開放 時間為下年
5. 幾時偷跑？
已有國外消息 但偷跑請繼續留意住本Post

both la 諗what

全職抗爭緊冇乜閒錢
但好想衝Pokemon Center特典
仲15 16緊

同埋係咪都轉到中文玩？

有冇人知劍定盾有班吉拉
睇下到時玩邊面先

盾

搵人夾
你比大份拎埋個特典
應該都有人肯既

yes 轉到中文

巴打一言驚醒
諗起自己有個阿哥
落吓嘴頭先
Ps4又我買, Switch又我買, Lets Go+粒波又我買
係時候要佢還返俾我

到時搵你拎嘢

拎咗

我又想買

覺得點

初初見圖好淺色覺得唔靚

見人開箱深色d又ok wo

幾靚

FF係咪想整fc表

係呀我諗應該有用

支持

水主最終最化幾正

特務咁款

唔知今代三隻有冇第二屬
希望水主係水+鬼

型到癲

高登連登用同一張form o唔ok
(最後份list可以分開睇唔會搞亂)

3隻都單屬呀

咁草咪好慘

係 大菊花咁

我唔知喎
咁高登個邊又未必鍾意

單屬好掃慶

幾輕身 似psp 適合你唔想拆joycon果陣黎孵蛋

新手留名兼習慣不推文

係咪諗住一部機玩劍 一部玩盾

無咁多野玩

睇埋隱藏特性先知 純草都出過君主蛇

有飄移點搞

想同人夾買Double Pack特典
係咪會有兩個code, 一個劍，一個盾，可以一人dl 一個？

都係要火主算，水主瘦到柒

買過部

火主都係麻麻地

佢去錯左game 本身閃電11人

水主都OK 既草就

買左機反而麻煩，首先冇cloud save，即係只可以成個ac搬走，但你個nso又跟ac，變相新機開新既ac main又冇得上網，成個ac搬走又變相你要用部lite做主力打機

那有錢你xx

草係第1次進化衰啲姐
開頭幾得意 最終型都幾霸氣

lite機拎出街生蛋 大機對戰？

即係部lite真係for單機生蛋
到時出黎pc個d你打算帶1部定2部

有進化樣睇了？

可能好多人問過
想問下double pack個水晶打果兩隻野
係無水晶既話就永遠無 定其實玩後d都捉到既？

第一頁可唔可以減啲圖

我諗下個post開始可以刪晒佢

PC我會拎大機

廢事我真係要上直播果陣兩邊都係lite機染巴無得搞

另外我諗住咁樣分配

偷跑期間
大機 盾 英文 (主，打PC/直播對戰用)
Lite 劍 中文 (副，生蛋用)

發售日
大機 劍 中文（For 直播劇情闖關用only)
Lite 盾 英文 (副，雜用)

偷跑直播對戰唔怕比人ban?

偷跑果陣點會直播對戰呀

你自己咁講

三隻都麻麻地，快快手捉隻小火龍當火紅咁玩

大機
偷跑期間極速用盾爆機

發售日轉劍直播

玩完劇情就用返盾直播平日66 / 64

好難明咩

我估佢係指
偷跑期間 快手爆左盾版
之後正式15號後就可以開台live玩劍 玩劇情

日後爆左劇情 玩對戰先用返盾

好似三麗鷗既XO

玩4次？

愛你廢up

基本啦

Sm usum 加埋都8次啦

如果少準傳說玩2次咪夠

一個save拎一set圓柑球嘅話多多save都唔夠

新手留名 水主岩我

人地整左幾年你班友兩日爆左佢

認同

放心喎 然後會玩佢999:59

你好你好

好熟口面

唔係隻隻都可以極巨化咁咪好難有閃光既極巨化

Switch可以計你玩咗幾耐

今次真係考驗真fans嘅時候

日版個盒真心靚

想買劍盾package既話
係咪要訂定先定係到發售日時再買好？

單機玩雙版
分唔分ac玩好呢
唔分就將來有機都冇得分

分啦 無理由唔分

但用home唔知佢個機制係點
如果要用同一個ac先上傳到咁點

分左會唔會個bank(home)唔通用？

咁似小馬寶利d fd

成隻人妖馬咁
男人樣但長髮

隻隻都可以極巨化(Dynamax)，但唔係隻隻都可以超極巨化(Gigantamax)，又即使係同一隻精靈，都唔係全部可以超極巨化，只有特殊個體先可以超極巨化，其實好亂

個比喻

有冇圖啊

真心
如果冇咗頭部左右兩側長紫髮
會靚好多

咪即係彩虹小馬

好過依家死人妖咁

如果部機唔咁灰就好

推

水主好有UB feel

魚出現了

終於唔洗係個口度見到佢

應該唔係化石魚掛？

佢個樣好開心

真係獨立出一隻精靈

俾隻鵝食果隻？

鐵炮魚都出啦

請問有冇高人知 如我用換領卷係澳洲store買數位版，之後有冇得用dlc方式買返double pack 送果2隻竉的code thz

諗緊買劍定盾好

烈焰馬係妖精

正常應該係

烈焰馬無火屬仲叫唔叫烈焰馬

why not both
如果只係買得一款就唔洗問了

鯉魚龍無龍屬仲叫唔叫鯉魚龍

三階水主真係好型
可以評級了

小鋸鱷>>>>>>>>忍蛙>新水主>SM水主>企鵝>水箭龜>大劍鬼>巨沼怪

我意思就係依個噴火龍可以超極巨但又唔係隻隻都可以 咁咪煲得玩閃光超極巨

買得一款

邊到睇到 偷跑流出了？

靈丸

#167

得我覺得好樣衰？

火主水主都係閃電十一人，草主呢

比預期好已經好

喺場外打鼓

幽助都唔出

code只限double pack

經典過明日人啦

咁樣會唔會好啲

???

章魚一家 純格鬥
毛辮羊二 純一般
烈焰馬 超能/妖精
鋼鎧一二 純飛行
來電汪二 純電
矽球蟒一家 純地面
小炭仔二三 岩石/火
小惡魔一家 惡/妖精

垃圾魚伽樓爾型態 地+鋼

冰+蟲 4倍火燒死蟲系大師

唉 明白thx 送請問送果2隻係唔係好勁

愈黎愈多流出,,正

冰蟲到底咩概念

四倍火 四倍岩
怕飛鋼

問蟲系大師

粒炭屎 火 岩
4倍水 4倍地
怕格
大家差唔多啦

都係蜈蚣最型

純飛行，終於唔搭一般系

隻垃圾魚變咗捕獸器

好好多 琴日岩岩入手switch lite (台灣買
想問有無咩好驚推介消磨下時間

一見鄉下仔即刻唔想用

新手問各位巴打會買劍定盾定全都要

常見問題: 買劍定盾好

垃圾中既垃圾

常見答案:both

礦石鎮

暫時買一隻先

咁你用天馬？

有錢咩都買

會唔會特性係防四倍弱點？

你估人人都啟暴龍咩

係咪pokemon lite

招人買doubt pack 條code 1人1個

拎上手睇發現會反光
仲靚過網站張圖

可能玩太鼓達人啩

實物多數好過圖既

玩兩玩隻神獸就唔見咗

好難講
好多商家都會修圖

佢本身個設計咁樣都好難修

又出多隻飄蟲 仲要超能力

個隻好樣衰

唔夠隻松鼠樣衰

啲流水圖係邊到搵

唔係 覺得無咁好睇 揀左黃色機
聖火降魔錄有無人推想買

流出

松鼠幾得意呀

重口味

大叔兔松鼠版

你咁講我好驚
九秒九衝去買保護殼

啲街邊寵型/得意過御三

好耐以前火紅年代玩過pkm系列
見近期幾代好似都有online mode？
但係如果淨係玩單機嘅話好唔好玩？

全數棄養
費事比人知自己拎隊咁既野贏村民大會

蟲超蟲冰傳說要回歸了！！！

同自己隊竉say goodbye都冇

原來比自己嚇死

粉塵

冇人阻住終於有得扑野

都好玩既
但同人對戰先係精髓
單機玩=掂過pokemon
連機玩=真係玩過pokemon

真 人生贏家
班LOSER仲係度PKM對戰 4P

十年後就到博士個仔巡禮 瑪奧水蓮個啲就做隊長

想出部lite玩劍盾

結果咆哮虎以0戰鬥0勝0敗0和成為小智唯一一隻全0寵

啲新PKM好多都好正

你當大針蜂死架？

除咗御三

後宮佳麗+1

新人留名

黎左阿羅拉後又失蹤N集既波波球又偷渡返關都

咁都見到

水主

之後去唱歌比機師聽 小智同比卡超既故事正式大結局

越睇越型

架飛機飛緊定咩 點解有隻格拉格拉係出面

居然全數棄養
大木博士嗰到冇位放咩
純白鎮都有土地問題

失望

小智咁既性格真係唔得 講友情 但去到邊棄到邊

u are not alone

慘 洛托姆都冇得留低 明明伽勒爾都係用洛托姆圖鑑

女都棄啦何況寵物

睇死佢唔會再返阿羅拉
諗起班pkm好似長毛狗咁老死都冇再見過小智就覺得仆街

太嘈

去到果面換iphone啦

連美碌坦都唔帶走

意義何在

水好型囉

日森訂會有咩特典

劍盾有無得用佢

no

結果令人懷念的PKM係邊隻

波波球

係咪係出game前會有曬圖鑑睇?

波波波波波波球

..唔係掛

劍同盾版本有咩分別？

小智係咪講咗句再同返以前遇過既人再打過，成為pokemon master

話說ns遊戲係咪用unity，畫風都差唔多

好似錯過咗d花生

唔係點係正式發售日賣game

有流出 唔知真定假
水主

推薦巴打你追追post

我見今個post 冇哩張圖冇睇上po

不過依家資料仲係有d亂 等睇人幫手整理新寵list

Old news is so唔識串

share姐 歡迎既

仲醜過bw

條魚個樣好on9 我中意

仲要等一個禮拜先接近偷跑

開電視有劍盾廣告
唔知TVB有冇

烈焰馬好樣衰，明明小火馬咁可愛

我聽日利用公司資源check check先

啲人話條超熊蟲二階似gundam

唔係數碼暴龍咩

151後無pkm

我覺得似果啲紙箱戰士

信唔信我召喚絕色天龍護甲打你

你都睇幾多野

召喚龍精靈 連結 龍之爪
火之法術 核龍爆

係咪有人整google sheet for recording fc

有無邊間黃店可以買水貨

想問下數位版係唔係都有double pack 賣會連埋2隻竉的code thz

紙箱同摺紙好似兩套野黎

就咁睇d新寵
好多未進前都好得意
進完就好醜

除咗隻羊 進化前可愛 進化後型

草主

係咪好似綠寶石 火紅咁玩嫁咋
利申：GBA年代想入番坑..

食岩釘都食死
唔用了

差唔多啦
基本玩法都係果d

但唔係夢特嘅主角寵 大多都用唔落

有冇巴打知銅鑼灣嗰頭邊間買到double pack?

噴火龍

紙箱戰機 ?

唯一同強真係兩件事黎

呢個真係要等隻game出咗先知，我都好想知佢到底點分，或者睇下呢幾日有冇相關情報泄流

唔知上面講緊紙箱戰機定摺紙戰士

居然有人有睇摺紙戰士
快樂龍JJ here

我覺得奇異花同水箭龜都應該要有超極巨囉
惗起mega奇異花hea9設計就嬲

應該講緊紙箱戰機 , 但打錯做紙箱戰士
內絲見到紙同戰士就以為講緊摺紙

我諗呢度有睇過coco嘅人都有睇過快樂龍

其實係徽章戰士

去啦 馬達比

花精靈套on9 suit

SM個陣有入過嚟呢到玩 但之後好快就還返部3DS比朋友
依家自己有switch終於可以做生蛋廢人研究砌隊同大家玩
不過我諗都係抄人隊多 新手唔識玩

細個J過華曉蝶好多次

有無人越黎越唔鐘意老噴，好似親生仔咁

抄抄下就...都係唔會識玩

所以我地一齊玩fun算

抄抄下隊就會用抄隊果啲精靈亂溝砌一隊出黎架啦

我都係fans

今次真係離譜 得佢一隻

好少睇coco

金色遊龍死肥仔

一直都唔鐘意老噴

動畫表演已經垃圾
訓覺輸比比卡超
飛行系輸比格鬥系火焰雞
火系險勝冰系嘅冰鮮雀
慘敗比夜巨人
紫尿鎖血屈死忍蛙

利申 一直都玩葉綠版

又暴露年紀

淨係睇第一部
第二部開始就冇再買快樂龍了

反應彈呀

由2000年二月號買到停刊

2009年2010年2月停刊

啱啱好做完特別篇嘅綠寶石篇

有啲唔捨得既

我都有

徽章力量 !

omg G2贏左SKT

Lol?

樓主 依到係pokemon post喎

新尼報到
想問switch會唔會出special edition

咁多年都未知絕色係咩色

啱啱試咗 兩部機入同一個nintendo account
可以共用NSO

但因為pokemon唔可以過save

所以到時就可以

1個NSO 2隻驚 4個SAVE 連埋網

得lite 大機無消息/唔會出了

尼你老母咩

隻草猩猩打鼓個look都唔差呀 感覺好過火水

夢特即係點？ 生蛋先有？

其實3隻個最終型都唔差
係火第1階柒啲

隱藏特性 即係要用特別方法先可以獲得既特性
未知劍盾既夢特係咩機制先捉到

我覺得草唔得

草火水三主

負皮你先

我又無劇透

見到個鄉下仔就火滾

世界級過人

火真係......

二階兔仔似卡卡西

色違妖馬有妖伊貝配色

多左條褲真係敗筆

隻火主最後睇睇下好似個啲球隊既吉祥物

色違超馬係迪士尼走出黎咁

睇睇下覺得火兔好似手塚治虫畫果啲角色

我決定用水主了

暫時睇水主人氣好似比較高

火主點解唔大隻D

係靈丸

可能巨大化會型啲

match

講起摺紙戰士
比異世界剪紙戰士完剋到一個地步
連絕色天龍同絕色飛鳳都畀人拆埋要用返紅色天龍打
小蓮得件治療用剪紙聖衣
主角方得一個紅色天龍都算
今集第三方一出就用緊黑色狂龍 灰色異龍 白色晶龍三個高LV摺紙...
打反派比人剋，第三方又高LV過佢
第四方紙雕戰士又係高防物理系
三方勢力都完剋摺紙戰士點打...

咩係剪紙戰士 新嘢？

火主進化好唔掂，再進化就好得多

摺紙戰士A
新章嚟
台灣青文官網有得免費睇

仲要等多十日
諗緊買唔買DS

反而覺得中間好睇 進到最後冇咁好

二階係咪動物之森角色

諗好陣了
火箭兵團英國版

水主
喵喵怪新版進化
新版毒氣雙子
地系蛇
火蟲

最後個位留俾準神,或者封面神獸

如果佢3階跟2階個型黎執會好好多
3階又有褲 對手又短

1,2,階ok, 3階唔係好得

佢D寵就算同一系譜都未必同一設計師
都係各自交稿再由總監統一返
所以系譜之間協調感好睇個總監水平

孖裝你地買幾錢？

1階好難揀
3隻都ok
3階都好難揀
3隻都唔ok

859
Amazon連運費

Eshop game可唔可以兩邊玩？

save機過機都唔得咩
唔可以cloud姐

隻冰蛾其實好靚

靚係靚
但火4岩4

係咪部機有let's go save
隻let's go未爆機都拎到巨大伊貝

幾獨特既屬性

兩大廢屬既組合

限定機依家咩價位

收咗貨？

冇講明但應該係既

18-21先到喎

熔岩蝸牛 水4岩2
火蛾 岩4
巨菇蟲 全pkm唯一火5
阿羅拉穿山王 火4
獨特但唔易用

火8

邊隻？

不過如果有強特性就有活路

好似1490咁上下

sorry冇野了 我太耐冇玩hang機

乾皮係x1.25
我以前都以為再x2變火8
不過我覺得呢隻唔係咁差

雙打欺空下胞子廣泛視乎meta係有用既

廣防

入雨隊有冇得惗？

有係有 但普通雨隊球菇同佢二選一都係球菇優先就有d尷尬

以為偷跑

又買機
RICH

個隻咁醜用落都唔開胃

但硬同坦得多
班vgc癲佬唔會睇樣

大家都係菇 既生瑜何生亮

問下姐

法國呢個post d會然好針對蟲系

蟲系真係廢呀嘛

認同請分享

勁蝗國feel

蟲飛

火5

佢其中一個特性乾燥皮膚受火系招底傷害x1.5
本身屬性草+蟲

講個事實，低能貓驚蟲

可以 但好似要做啲嘢先得
同ps4做法差唔多

得沙漠蜻蜓擺得上枱面

點解沙漠蜻蜓無蟲屬？

夢屬性

見到蟲超同蟲冰
忍唔住打左飛機
但係仲病緊

應該唔可以同一時間玩
同埋副機入前要連上網 check

好麻煩

仲有咩屬性未同過蟲

普蟲？

惡蟲好似都冇

請問有無人定左歐版
想問邊到有得定

話說我之前同FF講開
諗住趁出劍盾 黎多次pkm連登旺角晚餐聚會

唔同實體game係咪就可以同時玩

蟲系翻生啦

火蟲 劍版獨有
冰蟲 盾版獨有

小圈子

雖然大家都係地龍

岩釘表示
不過有愛

沙漠蜻蜓無Mega真係

隻龜未進化個樣做乜
btw太陽珊瑚竟然變鬼系

4隻化石最唔掂

600族條龍冇霸氣喎

不過原來今代得400隻
一半都冇

話個原型係古代蠑螈

估唔到劍係妖精
唔知咬住劍會唔會轉屬

無新準傳說？

幾多新寵

隻象同隻龍我ok

未睇慣 俾d時間我

唔通煤炭龜有得進化

點解374仲似進化多過375

好似係4隻化石黎 唔係進化

今集又冇新伊貝進化吖?

粒蘋果幾有趣

好似話過完1週目會加到632

千針魚又冇得進化

黏龍都無咩霸氣

咁都...好d...d

圖鑑爆1週前405 之後632

都係得6成左右

劍道館屬性

好想知粒蘋果第3階咩樣 好似好型咁

已經夠背死我

新600原來stage1就有隻細野跟住佢

我見到肉便器

冰fuck fuck

個頭同咀唇

新600種仲唔係蟲龍

正路應該都有兩個型態?

蠑螈 可能係龍水

Sorry guys! No more new leaks. @PKMNLeaks messed up. He wasn’t supposed to release those leaks until the leakers identity was safe. Now the leaker won’t be releasing anything else because his identity got exposed. 🤷🏼‍♂️

GF 係咪會買兇殺個leaker?

應該冇左份工姐

太陽珊瑚咩樣

條永恆咩咩仲唔係蟲惡？

結果係超

個樣好似好慘咁

諗起人造細胞撚

仲有377進376

鬼系 所以啲人估講海洋生態 啲珊瑚死晒

太多溫室氣體全球溫化就變左咁

海水太熱咪白化

好慘 係阿羅拉就比人食 伽勒爾就白化

有第二型態

原來啲化石咁嘅樣係gimmick黎
之前話啲化石分上下半, 可以任砌原來係咁嘅意思

蘋果蟲

英國有無咁多蟲呀

發現未有蜘蛛

好似冇一隻係砌得啱

話係龍/幽靈

隻結婚蛋糕未進化 得pat cream

啲蟲多到維維可以打J打到變萎萎

蜘蛛唔係蟲，你蟲毒Bio啦

💩

335明明有圖鑑但又冇大圖

有呀

閃電十一人

oh 未貼je 去返巴哈睇

無非封面神獸

御3家= 龍珠 閃電十一人 幽遊白書

呢個post應該一兩日就爆

唔好推

好

要開24

依家開始大家唔好推

睇完呢張圖想揀火主

希望你地d圖唔係喺tieba搵

好彩小霞係去阿羅拉

係咪唔記得紅唇娃
會諗起電擊獸鴨嘴火龍同佢係一個組合

咁阿利多斯咩系

增田大森之前訪問異口同聲話最想擺脫紅唇娃
所以今集可能刪左

有冇講點解？因為黑人？

增田話最鐘意噴火龍個訪問
記者問佢最唔鍾意邊隻
兩個同時叫左紅唇娃個名

又係一隻種族值低到爆炸既野
原全比電蜘蛛取代

妖4倍耐
特防再加高d就幾勁架喇

呢隻野成隻異獸咁，好鬼恐怖

蘋果龍

好想玩

紅唇娃死亡預告就係出自呢個

上網見到

咁樣係咪代表得400隻精靈係劍盾

幾型

尼斯湖水怪呢？

背背龍囉

大腳八呢

佢好似有個變身好似最終千年獸咁

其實都唔知係咪真係有咁講過，因為有剪接所以冇聽到佢哋親口講
係個記者話「拿我聽到你哋想講紅唇娃架」

應該係狒狒亞種
因為現實大腳八都係雪山發現腳印

考慮到DP有野生紅唇娃其實都覺得今集可能冇
除咗Gen4其他世代都係得一個版有佢
G1得藍有野生
G2都有
G3得FRLG有
G4全勤
G5 BW2
G6 XY
G7 USM

限定機行貨係咪一律都係狗源

佢另一個樣我已經睇唔出係咩生物

角度問題
圖一個縮圖好似見到有兩個狗頭

咁樣玩劍盾

有啲當年鬼龍feel

我覺得幾型

每次一出新一代都會有陣痛期，都會覺得啲pokemon畸畸形形，但出卡通後就覺得還好。日月係好好例子，之前覺得啲異獸咩料，但出咗卡通就覺得都ok

同拉打一樣, 屌屌吓變真愛

Is_this_a_Ultra_Beast.png

Wrong grammar

定力爆

樹莉，唔好唔開心啦，咕嚕

雙頭狗

唔係三咩

左邊未知係觸手定頭
同埋無啦啦多左兩個頭好似唔太符合生物學常識

比卡超識放電都已經唔符合常識

定力爆咪UB

今集到底發生咩事 柒到咁樣
小火馬個進化
買返劍算

話說佢呢個型態似係一隻手
剛好頭同觸手加埋=5隻手指
似係會拎武器
之前D圖劍盾神有個殘缺樣係冇左武器

374-377似4揀2
將2隻野塞入去其他生物既下半身

明明右邊細圖都仲正常, 一去到3D model就怪怪地

隻野你同我講係新UB我諗我會信

個冰身凍到佢流鼻水

又幾萌

冇炎推好廢

小智新寵

idea有d似 敏捷蟲同騎士蝸牛
唔知會唔會一樣要交換黎換樣

前代神獸係咪得番超夢夢同夢夢？

偷跑咗？
還是巴打係外國

一開頭用374
中途一集同npc換變375

應該係化石復活個一刻就固定了

374同377應該原定樣
375同376就撈亂骨頭版

當年隻速圍fuck fuck打到我不要不要

速圍全力暴風雪 夠痛了吧

今代應該冇土地雲呢d撚屌野喇掛

我想要wo

好型

應該可以開多個post

我覺得4隻都係錯版
而加似2個新頭+xy化石寵嘅下半身
可能下集加強版先比返個真下半身佢地

我屌你呀黏龍係賣可愛

比好壞星食晒

Fire tornado

正宗撈亂骨頭

下一輯如果出美國，又出牛（火主跟十二生肖）
係咪到打藍球

睇樣
火主似雙刀
水主高速低防特攻手
草主厚皮低速物攻手

個進化搞乜撚

個樣好唔開心變到咁樣

今次新寵d配色好多都好怪
要d時間接受

d 精靈愈出愈撚柒 玩個d 都on9

因為GF有批淨係識整像素圖唔識整3D野既老屎忽
所以D像素圖精細D
而且佢每代都仲重畫一次批縮圖同有唔少地方有像素野
例如道具、渡假區、XY打沙包果類像素野就係叫果班人負責
因為佢果邊行終生僱用制，冇咩行差踏錯都唔會炒人
唯有派D膠JOB比班老屎忽做

個鬼佬真係唔太掂
今集真係需要多啲時間適應

玩美式足球

我直情覺得好多隻都UB過UB

圖鑑數量 通關前405
通關後632

當80隻新寵+20隻新型態

姐係啲手指無咗255隻寵左右

跟住啪晒所有神同UB嘅話除咗雙夢
Gen1: 3隻
Gen2: 6隻
Gen3 : 10隻
Gen4 : 14隻
Gen5：13隻
Gen6 :6隻
Gen7 :23隻

75隻 姐係有180隻消失咗

環保膠元素

珊瑚白化現象是珊瑚礁所表現出來的病理特徵，造成珊瑚白化的原因有很多，除最主要的全球變暖而導致的暖流匯聚導致海水溫度過高，諸如沉積物增加（包含泥沙）而引起水變混濁、細菌感染、海水中除草劑濃度增高、海水鹽度改變、海水中的化學反應的變化、太陽的輻射量（光合活性放射線和紫外線）的增加以及退潮和曝光等也可能造成珊瑚白化現象。

你都on9 你屌晒我地全post人呀？

毅大唔系大阿 #181217
大陸仔 話自己叫開寶可夢同乘龍

雪糕雪橇 #43159
引戰狗

又搞乜呀 #242184
引戰狗

thx

第一隻NS算係咁, 希望之後可以好似ZELDA咁出更新地圖同元素

可能又要d時間消化下
不過今次搵鬼佬做總設計風格真係明顯唔同
有幾隻都明顯有鬼佬卡通味

我推爆

下載版係咪同日出架？

係

日版eshop就14號23點

跟你區嘅時間

比d時間 有辦法接受既

好心急⋯⋯⋯

I know that feel bro

Ns係咩意思？

依啲突然入黎留低一句挑人機必須mark小氣薄

跟足咁多代 已經冇野接受唔到 除左增田件粉皮啪走左D寵之外

Nintendo Switch

[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #23 劍盾新世代

已經盡量唔睇個post 但忍唔住一入黎睇到d相⋯⋯

mark埋 link thx
有證有據

似係

其實習慣下都ok既
Sm隻冰蟹都係咁啦，咁佢個故事又講鬼佬國家，咪當真係去咗外國咁

外國leaker既資訊

叻糕唔計

letgo隻垃圾係到消費班舊玩家, 點會計落去正傳

硬係覺得佢個所謂荒野地帶會係吹大左

鬼爪螺

除左蟲系，全部都係小鋸鱷

隔左好多代冇玩 之前係玩到金銀版

想知NS 依隻買日版係咪都有中文架 ？？？

因為16號飛日本 ，如15號買唔到現貨就係日本買

同埋係咪冇晒之前果D 神獸 ，雷帝同水君

係有既 咩版都會有九國語言

689呢D廢老 無視就得

同埋神獸就似乎冇晒了 接受新事物吧

有嗰陣你又冇入返坑
冇喇等下集啦

想問下係咪電玩直銷網 ?

未用過，唔想幫襯狗源

美國咪出咗囉

不過講畸型，睇慣咗都冇乜野

通關後加多二百幾隻 唔知有無新嘅準傳說

今代係咪冇PGL

作為中年阿叔

今集我只會用番我識既PKM黎打

卡比獸 ，啟暴龍 ，鯉魚龍

咁火鳥 雷鳥 急凍鳥有冇

變咗Home

唔sure
唔好咁執著151啦 Pokemon依家有8百幾隻

好似冇肥大

當佢公布話有曠野之息兩區咁大, 其實有啲失望

其實兩區真係唔夠玩家慢慢磨, 除非有仔細再分季節天氣 (唔知有冇)

用班吉拉頂住先

想要多d爆機後要素
最近幾代爆機後冇野玩or二周目得2,3個鐘

果啲對戰開拓區無哂
得番對戰機

係原則問題

唔係就有800幾 就迫我用架

151 就係151 ，意義問題

加上另外果600幾隻 99% 我睇落都唔順眼 ，怪怪地

好懷念初代個野生保護區, 爆咗GAY之後日日係咁入去釣魚同捉袋獸

咁只能講好大程度今代Pokemon唔適合你玩了

金銀真係最正
好似金銀咁幾好

咁你可以玩下lets go

咁....

我接受現實

有咩新寵好介紹

同埋仲有冇比卡超

影帝唔會無

比卡超有 仲有極巨化tim

金銀有岩田幫拖緊係正
冇佢你打完小渡就收皮喇

但之後無一代可以咁

多野玩>金銀
背景>DPPt
故事>BWBW2
最可惜>XY

SM呢

女女>SM

我覺得金銀個故事最正

咁你玩初代重製Let’s go好過何苦特登玩新一代

多寵玩

金銀故事咪只係殘黨綁架左電波塔搵老大
一句就完左

得罪講句
金銀故事應該係最垃圾(只計game)

咁之後都冇一代地區係雙鄰
唔比你去又不無道理
今代大可以玩船過英倫海峽
不過佢為左d極巨化連全國都冇
預佢就算整都唔會整得好啦

有冇人已買新機？

究竟閪洞

應該最難打？
霸王老母隻皮西

明明係缺點

BW2有hard mode喎
之後冇代有咁既設定

揀草主打草關，我記得係慘到癲

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

究極稜鏡：…

唔係人玩閪窿係個閪窿玩人

呢隻我好似用sucker punch打

呢樣真
sm呢代同人誌同人圖真係多到痴線
當中水蓮老母本勁受歡迎

(要人哋)爆咗機先可以解鎖對我哋呢啲一出就買嘅人嚟講意義不大

龍奈係幾難打 我都覺

我好似卡過格龍

呢樣真係冇連
頭2代喺容量有限既環境下真係只能做到咁多
紅藍寶石好命d可以經remake加多個delta篇落去豐富返個世界

我深信下一隻係dp remake

D寵好似跟天氣同時間有變化

Dp個通關時間好長

其實都係想有一代可以好似金銀咁耐玩

以前見到2周目小渡3隻600種已經有壓力
到bw2四天王已經放隻巨金怪出黎

其實一路都好耐玩 不過唔係劇情通關方面耐玩

淨係阿羅拉三妓已經贏曬其他

個陣唔知點解火暴獸學到火雷冰拳
我一隻火暴打天下 冰拳展過

d老母天生麗質所以d女都好高質

我最唔鐘意就係性格系統, 捉到隻怪就想同佢從一而終
為左性格能力值係咁捉呢下, 我精神潔癖真係接受唔到
今集仲有無性格

有，但可以用道具改佢個性格加成

呢樣就係佢做得唔好既地方
故事向單機向既2周目元素一代少過一代
講真你真係整到隻高質既我唔介意你出少一年
唔洗去舊地圖
gym有再戰
4天王至少強化2次(起碼都要升到80lv.)
搵d舊npc黎整d小劇情
甚至玩多次pwt(我想要6v6版)
已經豐富好多

即係可以改性格?
咁樣好好多喎

唔係 係改性格帶黎既能力加成

嘩 太耐冇玩

性格係咩黎

有咩影響 ？

性格冇得改 佢係膽小就係膽小 但係加成可以改做其他 例如膽小性格但係+攻-特攻

但你都要升100先改到個體

西你老母
皮可斯呀

唔通叫佢皮斯咩

以你例子, 咁實際咪即係由膽小轉左固執

叫係咪叫皮丘呀

睇嚟要重新學生蛋

係 但你唔洗再因為性格爛而唔要隻寵 同步寵變相失業

但係膽小性格唔鍾意食某d果實 改左都係唔鍾意咁

皮西又唔係正確譯名，我當肥大咁叫啫
唔洗咁惡既

低能一問

又有冇得係手機PKM GO到過寵落隻GAME呢今次

慳番D 時間唔駛捉

仲未有人leak立方獸
求下gf唔好捨棄佢

得但等1月

睇黎今日又爆post
開#1定#24

太好啦

#24啦.......應該爆多三、四個售前先到正式發售日子

2日1 post
出game應該1日2post冇問題啦掛

如果依家有埋資料解包 開始FF埋個對戰環境都仲得

叫我

要禁止FF恰鳩D真新

真

Ff緊

十卜

我幾鐘意隻蘋果捉佢做通關寵

BW 啲角色奸角描述好好 故事又有plot twist , 打打下四天王去打聖獸

吸盤小丑有進化

退化黎

連主角自己2個朋友都各有故事
唔係一味同你講遲到到罰錢

跟letgo個系統既話，過咗都唔用啦

咁正
但係改係要未滿級前就改 定係升到100級都仲可以改？

main玩日文副玩中文

未知改嘅條件
不過通常唔會要你滿級前改

準備定連登盃既野

成鬼日偷跑，官網又唔出情報
點等

其實依家係咪冇左100lv對戰變哂50

點準備

諗規則 獎品 禁用寵
或者又玩星數

用返舊寵

幼年杯：只可用未進化精靈

之前睇人直播小刺蛋玩手指

有冇人覺得火主好似大陸d公仔

種值低於400

但依家啲啲寵嘅特性都未知

利申 想join

蟲系杯

唔好搞咁多rules
新手都岩玩/用爆機隊都玩到最好

GEN8第一屆一定係全部寵走神可以用架啦
唔洗諗幼年盃果D

又想虐新

你話63 9選6嘛

咁索性冇主題

唯有規則
更ff出賽

但66精彩D

佢係kukui咁 最後當表演賽

新手打66唔係仲更加易比老手恰咩

庫庫伊：要中出不了

真
新手等比人炒蛋

比賽日期：2019年11月15日發售當日

咁好慘
勝出左都要比佢恰

撞擊vs抓擊

FF只可以用LITTLE CUP既隊伍參賽

我果時66好似比ff用創世神秒哂6隻

好似話9lv就4招技

睇下邊個偷跑力最強

今集係咪冇草鋼
終於唔洗見到佢

我想打機姐

比賽規則: 參賽寵2-5lv

火主原型係咩動物? 雞?

兔下話

ic

幾好，唔比屬性比人怡
火系打贏水系睇今次

pc有得回憶學技

火成日都贏水架喇

屌你老母又諗起隻紫屎龍

連登盃開左Spreadsheet未？
@內傷小公主

咁龍打贏妖得啦掛

龍都成日贏妖
有毒刺

5lv冇掛

但係得撞擊呢d招
鬼系係咪屈咗機

大家有無玩緊其他game
快快手呢幾日爆埋佢

回億/蛋技 唔止得撞擊嘅

尋日刷左隻粉紅色巴他蝶
等一出就傳過去超極巨化

你點睇到係雞？

death stranding

超極巨要特殊個體

最後型態

For 報名？

規則都未諗齊喎

全球暖化所以珊瑚白化
隻新毒氣雙子支煙囪化表工業革命同污染

你地諗住幾時比先頭幾日比得老屎忽玩

隻珊瑚好得意必用

老鬼必須有隻係冰蟲

進化
係純鬼？個樣似冰

12月頭啦好嗎？半個月夠大部分人爆機
有爆機隊就參得賽啦

點知原來勁野嚟

我覺得似惡

火蛾都勁架

今集好似冇忍者蟲
好鍾意佢

隻叻糕仲未爆

勁，但我外貌協會

火蛾ok啦 肥肥地

個啲吉祥物

查下珊瑚白化就知唔會關冰/惡事
最多同水母一樣水鬼

可能岩鬼

本身都算半隻傳說精靈啦

新怪整體都唔錯
係咪冇伊貝新進化

奉神犬level

唉
鋼伊地伊

蟲伊

冇新伊貝

奉神犬個傳說同雷超鬼斯隻印度象一樣已經唔存在喇

未leak咋話？

今次600龍係咪隻戰機龍?
都幾過癮

成隻超能貓咁

有冇大佬可以幫我通訊進化 Let’s Go
爭呢四隻就齊圖鑑

@衛藍

個secret club係長期有野送定劍盾發售就完

唔明 買左switch 2日
對唔住巴打

佢應該係想叫專人幫你

呢度只剩返一位叫衝蓋嘅巴打仲有玩
得佢幫到你

講起就覺得自己傻
買switch 返嚟淨係玩咗po拳
然後封塵到而家

想問邊度可以入到日版？

仲有10日 收let's go 二手

賣左佢 買部lite算啦

你爭邊幾隻

睇下我今晚幫唔幫到你

我有
尤基納，大力，滾動石同鬼斯通
但朋友冇玩，進化唔到
爭呢四隻

你要自己進定要圖鑑record

我諗住用嚟玩ring fit

poke拳我到而家仲玩緊
大約玩咗百幾個鐘，一直係Rank C1升唔上B5

自己進

本身為左劍盾先買 順便先買埋LP同LE

我都要進兩隻野 而家可以換

連登杯
揮指功大賽？

冇d咁既野

等我十分鐘 痾埋個屎先

暫定

第八代劍盾無限制連登盃

1. 比賽以6選3形式進行，精靈上限為9隻，不設下限
2. 比賽以SWSS遊戲帶為主
3. 禁止更換已選定的精靈
4. 禁止使用相同號碼精靈
5. 禁止使用重複道具
6. 禁言洩露他人隊伍資訊
7. 禁止使用封面神獸、準神 (待更新)
8. 初賽以小組賽BO3形式進行 根據比賽人數決定8強/16強淘汰賽 淘汰賽同樣以BO3形式進行
9. 初賽期間容許選手調配精靈技能、努力值、道具、個體值及性格 淘汰賽後禁止作出任何變更
10. 走數死全家

63

我想玩66架

64又太高門檻

64其實好玩啲
1打1其實冇咁吸引

唔係有鋼 岩 咩

淨係比用新怪

你要班新手比你地虐

蕭巴同roy蛇玩就已經估到決賽邊個打邊個

有冇大隻牛同背背龍

有冇肉傷用現場直播

下次先搞64 大眾化就63先啦
64太認真

放下水
自製避雷針事件

如果有觀戰mode咪有

垃圾驚依家都未有得觀戰

Btw 禁止洩露他人資訊

識野

1打1玩慣66
但唔玩神獸幻獸,發現玩唔到遊戲
轉咗玩66 double ou
發現雙打爽d

想玩雙打可以考慮去參加VGC比賽 頭post有link

玩過ps個ou 人人都寶石三神

我都想學64

咩黎

Vgc先啱

去參加PC就學到

上黎比你地屌打下先再參加 無咁柒

幾號出？

15

你weekend得閒咩？

買唔買多部機好呢

邊個偷跑放圖上黎寫寶可夢
見一個blocked一個

要申請

垃圾特典送都唔要啦

登記去到14號
club嘅官網開到1月31
理論上都唔會再有人數特典，就唔知仲有冇抽獎

唔係香港版 係中文版 台灣都係呢個

SWSS Shield冇兩個S
SwSh

邊個咁無骨氣我屌爆佢老母

咁快手

又binc

正皮

係咪因爲會益咗啲多血怪同埋個個用投擲地球？

慘

港版特典真係算鳩數啦你.jpg

Yes

好笑

巴打加個tg方便傾

好彩個贈品無勾引力

預夠錢$1000up 買double pack未

唔關事 100lv傷害一樣多
習慣問題姐

但有人用左睇得出咩

依度傾唔得

偷跑要影埋盒

相信直銷唔會咁對我

餅帶個貼紙同區碼睇得出
如果係行版
餅帶標題會係寶XX
右下角會係CHT

黃店都未必唔係黑店哦
冇話直銷黑 但炒風不可長

知唔知呢套野咩名 想睇下個大陸仔有幾冇骨氣

早排ring fit先炒完黎

你會拎餅帶出黎俾人睇架咩

想問係咪日歐美版都可以轉做中文
唔想幫襯狗源

die heart fan 炒到$1200都要買啦, 一早知偷跑點解唔儲定$

頭post大大隻字麻煩睇下

所以咪要規定本post晒偷跑要show盒同帶證明唔係狗源囉...

sor 見到紅大字但skip左白色細字

水貨係咪無機會偷跑?

變形記

係水貨先會偷跑

台灣貨香港貨點分

可以 怕洗到版姐

9898

香港人點會接受個盒寫寶xx

慢丫麻

討論區就係比人交流多啲

18-21送到香港
當為左手足，忍三日啦

其實唔係差好多姐 個零禮拜
呢期又咁多game luigi未爆機 礦石鎮啱啱夏天
奧運又未玩晒

邊個為左早少少玩
咁撚無骨氣
走去幫襯狗源
買港版行貨
同黑警一齊死全家啦

比卡 綠毛x2

Agger

你得再叫我pm左你

狗源做代理，咁金源係咪都唔賣得水貨

金源其實咪姐係狗源囉 唔係咩

姐係你係佢度買咩貨都係比狗源賺

想知預購係咪完左而家先醒起

好鍾意同系列寵一齊用
們如火九尾 冰九尾
雙打個陣幾靚 雖然佢地特性相衝

希望今次火神蛾 同冰蛾可以一齊用
之後岩崩陷家鏟

之前係爐石Post俾人屌到仆街

爐石緊係啦
共雪game喎

冇玩了 自從果單野就冇再玩

係咪盾版先有班吉拉，劍版冇得捉

但好似有d寵對比下
50lv明明快過a但100lv個陣a會快返

我地情願你推post都唔要小圈子

冇錯，所以我我問俾唔俾賣水貨，或者佢會唔會偷賣
萬一真係有賣，有巴打唔知原來間野係狗源而幫襯左，咁就益撚左佢

買pkm機 係咪只要日版就唔會幫襯到狗源？
啱去咗直銷問 老細話未必再入貨
所以我想去其他鋪頭買

加個溫馨提示
除咗配布/本身個港譯有雞/鴨等打唔出既字之外
（switch 個繁中輸入法打唔到雞/鴨等字，可能怕有人用來罵人，最奇係簡中輸入法打到，唔知老任咩標準）
建議將d寵改返港譯名，例如咁：

想問下香港邊到有日美歐版買

放隻太陽伊貝係身反岩釘

有digital, 諗唔明有咩原因要幫襯狗源

digital算了

日美歐都唔係狗源
但直銷竟然唔入貨? 唔入港版喳? 佢地都賣開歐美版架啦

大陸就理撚得佢, 香港佢敢偷一定大把人等住篤灰

佢唔入日版都明, 但歐美版佢入開, 一定有

我訂嗰陣佢地話係日版 (我買雙版本)

有冇巴打有超夢可以借黎開圖鑑

直銷double pack已經sold out

係直銷訂左劍版

買定點數買數位先

你講晒出嚟缺咩寵啦不如

同埋你漏左個夢字

拒絕狗源 你我做起

你唔講我都唔記得有double pack
我分開咗訂sw sh

揀草主
果然係工業主題 好多都好似中咗副射咁

我見啲台灣人係牧場物語用注音係打到個雞字
應該唔關怕用黎閙人事

Switch 個速成我試過game裡game外都冇雞鴨等字
之前想幫隻寵改名做傻鴨都唔得

未訂過直銷，想問下係咪早到貨 都會正式售賣日(15號)交俾你？

係直銷訂左double pack

今日仲問緊fd夾唔夾double pack

鬼屋p5r都未玩完，偷跑都唔關我事

想要日本d特典 但唔識買

爭超夢夢 而家152
岩岩有巴打幫我通訊左
想拎左閃符再刷華藍洞

幾個月前已經訂咗

超夢夢用code拎一隻咪得

冇訂

係咪50lv用左速專但100lv無用咋

我可以幫你開

巴打你6點左右得唔得
而家約左捐血

都可以 我帶埋部機出街 可以加我ID

請指出以下邊隻唔屬於支那老翻pkm

Switch sd卡有咩推介？我應該主要買碟

撐警狗源準備偷跑Pokemon

可唔可以幫我推

黃色 一睇就知比卡超mega

推左
btw你又唔洗引蛇王D野既

記得講埋唔好香港eshop買

Amazon 買咗差唔多月尾先有

點解會咁耐 正常應該1個星期點都有

我都唔知

蘋果龍劍盾分歧進化(?)

600族 鬼龍
象 鋼
電系紫色嘢 電毒

入左焗爐呀佢??? 變左蘋果批!!!

又⋯⋯⋯幾有創意咁⋯⋯

應該3階黎

btw 又龍系 咁多龍系

日馬訂算

姐係劍咬住把野就妖鋼 未變型態就比隻劍剋住

想問直銷係點以前淨係去開一間game鋪買冇乜留意開

同普通GAME鋪買GAME一樣
佢亦都有E-SHOP

佢係4chan leak緊, 特別多reply嗰個就佢黎
後面有啲劇透唔轉了

隻電毒都有兩個型態

而家先去訂日版會唔會太遲

樓上已報DOUBLE已截, 單版唔知有冇, 你FB問佢

香港eshop都關佢事嘅咩？我仲諗住換券買添

點解唔自己日馬訂？

懷疑階段 btw就算冇關係都唔好香港ehsop啦 中文版寫住寶xx

sor有啲煩
最後想問埋係咪依個直銷

正確呀春兄

唔該曬

想訂日版 仲有無咩方法

自己望下對上幾個留言

double pack特典係咩黎

下個post可唔可以幫手放post頭
比多d人睇到
上次fifa20真係把撚火
成班港豬狗衝偷跑為左早少少玩